(台測)明日之後 人造天劫

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
得OKRU睇

1.在一片已經極度融化的南極冰川上，古氣候學家傑克·霍爾與同事弗蘭克和傑森在冰川上考察時，親眼目睹整個拉森冰架全部斷裂。傑克隨後將有關全球暖化調查結果，在新德里舉行的聯合國研討會上作出報告，聲明兩極冰川融化已經阻斷了北大西洋洋流的暖洋流，而這種情況繼續持續下去將會在未來形成另一個冰河時期。但參加會議的各國元首對此感到荒謬，美國副總統雷蒙·貝克甚至把傑克的理論當作笑話看待..

2.故事敘述當地球上的天候已呈現失控狀態時，人類能依靠天候控制衛星來控制天候。但某日，該衛星竟因未知原因而發生故障，使得地球上的天候發生暴走，各種毀滅性的天災降臨城市、造成嚴重災害。此時，唯一能阻止這一切的是一對兄弟衛星工程師，他們在行動的同時也意外發現到一項刺殺美國總統的陰謀正在醞釀

1 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野